# Fetch Secure Cache

> ## Sucesso
1. ✔ Solicitar dados de uma chave do cache seguro
2. ✔ Retornar o valor armazenado para aquela chave

> ## Exceção - Erro ao carregar os dados do cache seguro
1. ✔ Deve repassar a exceção para quem chamou essa classe